黃大仙又秒速散水!!??

黃大仙又秒速散水!!
Be water!!

好撚快！！！轉個頭唔撚見晒
啲師奶阿叔都咁堅

玩夠，瞓覺！

出左龍翔道

警犬向黃大仙巴士總站推進

阿叔阿姨完美實淺be water

好勁

黃大仙唔係be water
係be smoke

真係人影都冇晒

班狗射唔中 又要谷住谷住

睇直播以為dog操練

WTS

去咗邊

黑警推進空氣

be water

真正learn from experience

抵丫攰撚死佢地呀

好波

大仙射完煙 差佬講
出黎啦傻閪
過黎啦傻閪 冇膽呀？

希望各區可以借鑑，班狗向前行咩都無，撚哂佢地

馬路兩邊都係屋邨

呀婆走得快
一定有古怪

佢哋唔係be water 係be Air

痴線 一分鐘唔夠 啲催淚彈 一散曬 已經見到 啲市民喺對面落緊天橋 即係話完全冇人 係中咗催淚彈

因為真係街坊
個個9秒9用最快既路返自己屋企

真係好撚勁，好似一齊練過走火警咁，一陣間影都唔見

有人中呀

瞓, 898

岩岩有四個係到熱身好撚好笑

01：20 黃大仙大量催淚彈射向街坊

其實依個先係催淚彈真正用途
係啲狗鳩射用嚟私刑，走唔到又射，多人就射中間

成邨忍者黎

聽朝龍翔道一齊等巴士

梗喺啦 黃大仙嚟㗎佢地

等綠狗罰完企返狗屋又出黎開交響樂團

learning by doing

嚴重懷疑黃大仙居民識遁地

好似識氣化消失咁 一陣煙就冇哂人

屈機呀真係
黃大仙街坊真係MVP中的MVP

唔係be smoke,
直頭係become smoke!
日日食煙真係唔同D

迷踪散步

嬲咗成晚終於睇到一樣開心嘢

好撚型 其他區點追

黑警又出番黎 小心

鏡頭一轉影都冇，等我仲以為岩岩一切都係幻覺

未散
過左對面馬路
走左1/3 左右

玩撚死班狗

有無片？

而家又突然出返曬嚟

黃大仙是但一個跑步路線 /運動場
好多時最快都係阿叔阿嬸
有D裝備錯到仆街 熱身其他人會恥笑
點知一跑

有人中 電視睇唔到咋

黃大仙友咁堅
其他區點算
吹雞散水都係宇宙級

撚狗撚到呢
轉果頭無唒人，真係黃大仙

未走 又返黎

Cls

勁到癲

上淘寶買防狼器，如果深夜係警察宿舍附近響，就慘了

仲有好多係附近standby

我想問下當年橫頭磡村啲村民喺咪有好多安置咗黃大仙村？

求片想學吓嘢

邊個台 黃大仙有live

Now 331
唔知有沒有轉區

其實出得黎嘅好多都熟哂地頭
要散要走一定快過今晚果隊新界北應變隊伍

挽夠啦

呢排七月 啲狗會唔會開始懷疑自己岩先見到既一堆人其實唔係人

黃大仙真係好撚神

黃大仙真係好撚癲

全部有大仙buff

立場
笑死 d人玩野話到到都有事 立場哥哥話唔好吹咁大

推
史上首次佔領路軌

8月5日東鐵線

8月5日全港被罷工

轉頭又叫警嫂起身

高質

屌⋯⋯，似靠嚇，揾班新仔洗腦，練步操多
又無速龍去跑，槍又無，甚麼都沒有

今日操左十鳩幾個鐘，我都可以操到個個都可以抱起嚟屌

罰企啦撚樣 觀塘同將軍澳班狗去晒黃大仙
而家將軍澳同觀塘圍屌狗屋

黃大仙有神坐鎮 班狗會唔會懷疑自己已經出現幻覺

黃大仙人勁到

知唔知點解黃大仙 放咁多狗？
因為狗舍裏面啲狗唔夠瞓
第二日冇人接佢哋更呀

耐唔耐喺嗰度放下音樂 然後快閃
半夜三更醒咗 好難瞓得返

Be gas啦

屌你 記者影住啲狗掉彈射彈

擰轉頭影對面 仆你個街 一個人都無嘅
射乜鳩

返左嚟

睇到秒速走左，等狗走返原位又返返黎，好撚犀利

因為宜家個個都豬咀 射極都唔散

有同感

WTS街坊：我嚇大架，驚你死差佬？

二三百人集體罰企罰到仆街

黃大仙太多路
我住慈雲山行落去有時都覺亂

返嚟撚狗啦

805
七點
快閃 九龍城世運迴旋處
不撤 不散
光復香港 時代革命

有冇片 我都想睇

612已經濫射啦

以我所知樂富大部份學校啲學生日日都跑返學 臨遲到前1分鐘個個會好似保特上身咁（本人就係一個例子）

宿舍班休班咁撚串
走啦仆街，遷出黃大仙⋯⋯，黃大仙街坊唔歡迎你地

發夢話俾大家知
黃大仙散同聚都係用跑 唔係行
同埋有口號咁散

細路多到傻，仲要有屋邨入面d路
btw 黃大仙慈雲山竹園新蒲崗都熟路
細過就好鍾意行未行過既路

都唔係無敵 有壽命

好似又係 沙田友又係特別勁

休息緊順便開會！

返曬屋企沖涼訓嚕 你地傻9慢慢企啦

咁禽日有無人掉舊防狼器入去？

位置靚好易走位 仲要住係到 熟路過啲popo

掉佢水彈啦 熄左燈唔知邊間掉

01:51 黃旗！！！

Halo我又返返黎探狗狗啦

散咩水？番屋企堅守！保衞黃大仙！

Be water

香港首都非黃大仙莫屬，我宜家信拜得神多自有神庇佑啦

拉筋有片

又開仙人模式。。。

又集合左 啲狗

個個識道術。。。

be steam

屌佢老母閪
成班走撚晒都仲放催淚彈
民居黎架

「我哋食香大架」

果然食鹽多過我哋食米

仲唔掉野等幾時
唔開燈保證佢睇你唔到

發夢見到龍翔道仲有哨兵兄弟

好正

出來咬人

黃大仙有街坊被防暴制服

笑死

黃大仙忍村成班煙散人散

我地黃大仙人傳授真正嘅be water俾各位手足
Water can flow or it can crush.

我住廿幾年都唔敢話自己熟晒所有路, 你班狗點同我地鬥

利申發夢夢到自己放狗

千祈唔好半夜掉幾粒入去

水有幾種形態架嘛………

8月5日，全民三罷！

遍地開花 九巴不合作運動最後召集！！

所有最新資訊會係TG Group到發放，有意發夢參加的朋友請加入

已有分區細group，group link係大group公怖咗

捉左

是旦搵街坊交數

Be Vapour

以後圍狗屋就係飯後運動，屌你老母死走狗

未捉
搜近車

真？ 算係咁啦 玩咗兩晚

記得講落街散步

咁多路走 點同我地玩

推

勇武派的師姐呀
餓到落左單

RTHK個個?

街坊夜晚坐公園都唔撚俾，
On9

黃芷瑩，要搵律師救佢

搵人救佢呀

快撚d

引到得幾隻狗出黎 就打狗啦

如果街坊告撚到咩
戒嚴咩落自己樓下都要拘捕？

Rthk直播緊
有街坊俾狗咬緊
1男1女

天兵天將

垃圾黑社會入村捉人

屌佢老母黑警
㩒住人個頭響張長椅度做乜春

好撚賤個差婆，啲語氣

痴線 樓上有人報串 大嗌4樓停車場有鬼
啲狗仲要覆 知道收到

有女街坊俾狗捉左，依家安排白車

好慘黃大仙有個男仔都捉埋。。

流緊鼻血

捉左一個 灰色衫！

個個女

有個細路女比人拉
街坊出返黎呀

屌佢老母黑警搵大光燈照面

屌 幾個死黑警係到兇個女仔

龍禧樓下有2隻狗 系時候啦

黃大仙去救佢啦入到警署就慘喇

Dnlm好撚嬲

地上有血 有舊野咩黎？

有冇人幫女仔搵法律？佢有叫名同身份證！
有冇巴絲記到？

女俾人㩒左響櫈
有個男頭先影到俾兩狗搭住膊頭行

落街都唔撚比？死黑警

記者都要五圍一

法援

查記者身份證咁撚on9

黃大仙，你識行，啲路多到你唔信
行去鑽石山站勁近，重有巴士總站，小巴總站

唔止

黃大仙係真神

一開tear gas之後無曬人

睇now 直播，大仙下村圍緊呀，有冇巴打

接放學 九龍新界

下次千萬吾好上樓 冇位走

通知左星火 個女仔

立場拉左個應該十幾歲
仲要兇十幾歲班死黑鬼

頭先睇有線見到牙都甩埋

黃大仙有個女仔不合理被捕阿

屌佢老母死全家

係牙黎？我就係見到地上有舊野

地下有灘血 果度有隻牙
係mon度想影影唔到

屌

射我地啦 彈出彈入 你吹咩死黑狗

有個女仔暈左好耐，啲狗企喺隔離乜都唔做

屌
咁撚多狗圍住
咩空氣都俾狗吸哂啦

其實我都分唔到係真定假

果個似暈埋

但白車冇理由咁撚耐

我都唔肯定真定假……

暈咗5分鐘以上喇

黑警唔會call

頭先聽到佢有call

無差別攻擊街坊, 同元朗恐襲一樣

咁應該就釘 好嚴重

完全冇知覺咁喎
好擔心

直播有個女仔俾人拉左
咩都冇做
只係叫狗出委任證

之後就捉佢上警車

唔好有事呀

要救佢

離又如煙
來又如煙
或世事通通不過是場夢

頭先將軍澳穿頭黑警都無call
今次一定好嚴重

佢自己話唔舒服要去醫院跟住向前即暈（應該冇事）大家唔洗擔心
不過d死黑警咁撚遲都唔call 白車剩係行黎行去

隻狗仲要同佢說敎
話佢搞到自己無前途

黃大仙有女仔比人禁住

班狗樣個個淆哂青咁

頭先叫左名同身份證5次

殺人兇手

唔似扮喎

仙氣級散水

打狗！！

真係黃大仙人示範得最好
教材式教學

佢地係咁搵手放頸
似係check脈搏

個個被捕都受傷
成班食屎狗串串貢

除左個女仔，眼見一個後生仔，一個中年男人被咬

班狗好緊張 好不安

無哂知覺咁
究竟有冇call白車

如果真係扮既話佢好好戲

似真係暈咗！

睇立場有個女仔俾人拉
專恰少女
冇出示委任證話自己係PTU卓幫辦
有隻狗大聲話拉你返差館唔好同我講差館都係道具
拉個少女冇理據，要白車唔受理

嬲到仆街

個女仲未有反應

撳錯掣 sorry

勁耐都冇白車

而家封咗成個下村，係人就拉，死仆街

白車啱啱到咗

仲未冇咩事

推ar 呢獲野一定要交代

見車就查，見人就拉

好撚嬲
黃大仙人出黎啦